各位手足新年冇女點解釋

親戚實問起

無咪無囉
我有錢你吹呀

唔使解釋 佢地明

A09

笑咩笑肉酸

中國神鋒

樓豬可以撻自己個朵：我是連燈知名的A09

一定要有

ching又話有女，原來吹水

笑𨶙夠未牙 知梨日日攬住waiwaig

齋攬唔做幾錢

米撚笑我老4

真人有

解釋啲咩